有冇人覺得自己個姓好公廁?

想換咗佢?

我姓賴

都幾普通

袁都唔算公廁
陳張李呢啲就公廁喇

唔算太特別
但起碼由小學到大學到出來做野都未遇到過同姓既人

我姓慾強

都算少同人撞姓

咁都幾稀有喎
我由細到大個班有差唔多四份一人同姓

唔好自爆自己姓乜

我性交

姓愛

點先唔公廁

姓宋姓施果啲?

公廁好過特別
我bk餐廳多數用其他朋友個姓
唔想每次都要教個staff寫一次 無必要

我姓盧
小姓盧
有冇巴打想屌盧仔菊？

姓于算唔算公廁

以為你係粉俠傳作者

好似簡體字
要屌你屎眼屌到內射懲罰

諗諗下性器先係最公廁

我姓习

姓死

見過有人姓冷 成撚日有人問佢係咪好cool

圖都冇張 話自己姓激烈的都得啦

施

算唔算？

我姓病

姓冷名感

姓屈

姓連

駱 唔太公廁

香港人，姓仇！
型到核爆

通常亂噏個近音姓

我都以為係 但袁生好似冇過嚟連登

複姓

姓林鄭係雞係公廁

好撚型

栩欣，欣欣

姓李 LEE 可以扮鬼佬

我姓陳 由細到大都無遇過有人撞姓

點會唔係

一見到個post就正想講，Btw我姓習

前幾年有個元旦B
爸爸係姓神
好似話出去bk餐廳
話自己姓陳就算

BOOK枱我鍾意用複姓
司空/慕容/鮮于/長孫/宇文

自己個姓香港唔常見
中學得一個，仲要唔熟
出黎做野直情一個都未遇過同姓

我個姓次次都比人問點讀

下 司空見慣啦

原來bk解book
book4個英文字咁短咪用簡寫啦

姓侵
同美國個總統一樣

波多野

姓奴

姓歐陽

褟？

我係諾先生

姓牛

姓沙

姓劉， 算幾common ， 但覺得幾型棍。

可能 受 三國演義 薰陶左

諗起小學雞年代成日笑陳李張黃何 屎尿淋白菜

好想返返去毒書

咁好笑 想笑死邊個

講得出呢啲都應該有30歲

成日覺得姓史姓廖姓賴嗰啲好慘
如果姓賴嘅男仔會唔會選擇唔追姓史姓廖嘅女仔

記得有巴打姓 愛新覺羅

本姓鄧，好衰唔衰同pk鄧同姓

百家姓不入
成日比人問點寫點讀
女友相識及拍拖10年可以唔識寫自己個姓

我覺得好正
神樣

證明你由細到大都係毒撚

分手啦

姓林鄭好冇？

孤兒？

我姓林鄭

覃🧐

你個字真係難，我個字係明明好簡單，但係次次都比人讀錯音，然後問我點讀可能因為個姓太少見。

單？

賴布衣後人？